Netflix惡魔城已出

可惜第一季得四集

講咩？

無人睇？

睇晒，好高汁

紅白機惡魔城傳說嘅回憶出晒嚟

無玩過呢只game
不過之前睇過人哋介紹呢套嘢
覺得個題材好吸引
所以頭先一次過睇哂四集
真係好正
不過真係唔係好夠喉
最尾嗰幕令到人好吊癮

畫風有d似吸血鬼hunter d

有冇人知第2季幾時出

好撚正

原全將惡魔城融入到落卡通

補充：啱啱睇完第一集，畫風完全唔似VHD ,希望後幾集劇情唔係垃圾

美式動畫風格同VHD差好遠噃

睇咗頭兩集劇情OK, 主要係將遊戲表現得唔多嘅背景用動畫交代返
Trevor變咗短髮同加咗件披肩, 左眼有疤痕, 一開始仲以為係Simon
角色個個粗口橫飛, 完美演繹中世紀平民嘅粗鄙以及Belmont家族唔受歡迎嘅程度

回憶啊
竟然有Alucard
睇哂四集感覺唔錯

續第二季有八集

正

邊度有得睇?

亞視 星期6晚 9:00

條友標題都唔識睇

好正~第2季快d出

睇完好想搵返以前果啲玩

呢套係咪跟月下之夜想曲 女法師好撚勁下

原來差300年 快啲出第二季

正係玩過Jonathan做主角果集